# v1.0.0

::alert
Le détail des changements publiés dans Hiboutik est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/hiboutik/-/releases/v1.0.0)
::

### :tada: Première version officielle de l'intégration entre Dokos et Hiboutik

- Synchronisation des ventes Hiboutik

- Synchronisation des mouvements de caisse

- Synchronisation des stocks

- Gestion des modes de paiement, dont les crédits clients ajoutés sur Hiboutik

- Ajout d'un espace de travail intégré à l'espace de travail **Intégrations**

- Ajout d'un document de logs des appels API, activable via la variable d'environnement `log_hiboutik_api`